7-11哥哥會唔會有危險？

屌那星，藍絲開始去7-11 FB Page留言鬧嗰位哥哥仔，大家唔係唔幫拖啊嘛？？？

8月5號齊罷工

最驚你班廢柴藍絲唔浦頭咋屌你老母

暴徒係佢哋把口講出黎真係好撚諷刺

幫拖

7-11
有乜好驚

挑，大不了咪唔撈，又唔係要學黑警要賣屎忽良心搵食。

叫班低智撚樣夠膽去搞埋IFC啊

佢哋應該真係做得出

只係諗住大家幫手屌柒班藍絲

睇唔過眼班仆街藍絲

想用毫子玩野？
7仔有規定可唔收多過30個硬幣

你班藍屍記得去玩嘢呀，到時你哋先撩者賤，抵死無怨。

應該無

驚閪咩
警察無搜集令根本唔入得去
更何況呢啲垃圾page都係假account，大陸人同五毛，做鍵盤戰士就叻

關心下其他受傷或被補既義士啦

唔使理班藍絲

全部係無膽匪類

冇錯，如果合法，
個死TB早就入左去拉人，
你見佢地企係出面，
奈你唔何，
就知7-11哥哥係正確

藍絲班友講就叻, 做就碌撚
除非有人出錢囉, 不過搞7仔點會有人出錢就傻豬

提一提，香港法例有規定使用散錢嘅金額，唔好做啲on9野啦

到時又係得一兩個柒頭廢老？

唔抵得班藍絲

我地都好想知邊個係勇悍深藍，快點出來俾我地認證下

btw請繼續關心被補人士！

網上睇有下集喎

繼續課金支援義士

垃圾TB警俾咗一個無效嘅警告，咁點解要聽佢講？藍絲用下腦好唔好

有腦就唔會做藍屍啦！呢個撐警page求驗傳媒已經踢爆過造假N次。

零售同飲食業係0影響，東家唔打打西家

係邊間7仔？我想去支持下

比條link出黎先幫到拖架

711哥哥有冇比人影到樣!?

員工保護老細財產
跟足規矩做野喎
老闆應該表掦

想知+1

已經唔夠人手去做呢種閪時段服務業，應該唔會郁個哥哥既
況且差佬已經搞到好似全民公敵咁

藍屍自私到死，佢哋話搞不合作運動只係晒氣

如果網上有片影到樣 可能會比藍屍咬

人地唔比你班黑警入黎都好正常
搞爛晒d貨邊個負責

咪玩不合作散紙購物囉
返工嘅有乜所謂 夠鐘咪走
但你阻住後面排隊嘅
睇會唔會俾人屌走

7仔哥哥咁淡定思路又清晰 我諗佢係暑期工打工嘅學生
我估唔係長工嚟 大不了咪唔撈囉驚閪咩

又唔會撈一世 怕乜

而且站係老闆角度 程序其實冇錯

7-11呢啲part time 好馨香咩

7-11哥哥 有咩事屌番個客轉頭都得啦

呢啲垃圾藍屍
得把死人口
你佔佢哋會出？
一出就影鳩佢哋相

過去ok做囉

佢地咪去囉，得把閪口，一陣做得肉酸俾人告撚返偷野刑毀

7-11收銀

屌 最多咪做circle k

711驚西咩

搞IFC肯定比人撚到一楝都無出返黎

利申：以前喺IFC返工

大量毫子？可以拒收喎

跟足公司程序做
冇做錯喎

7-11唔撚做咪唔撚做囉 有咪所謂

講就兇狠
做就⋯⋯

去ok做囉

佢哋夠閪膽咩，我見一個𨳒一個

7仔唔撈無損失

啲狗拎晒武器想撞入7仔
但係竟然叫7仔哥哥係暴徒
啲藍絲真係戇撚鳩到

真係唔信佢地夠膽做
佢地少少犧牲都唔願意付出

人地跟規矩做野 咁都叫做玩野
藍絲果然係智障

佢地去咗台灣7仔

跳槽去OK

o

跟指引做野有咩問題
入鋪要通知公司保安部
盡責保護公司財產免受損失
聽話又盡責請到呢d伙計加人工啦

要專燈落去買下野先 支持

藍屎真係腦殘冇藥醫

Push

夠薑咪罷買711啲野你去搞事都係阻住排隊啲人 又唔會低人工左

班狗慣左唔跟指引

佢地個啲不合作好似平時都做緊

711 係怡和
唔會跪低啦

有錢出錢，無錢出力

快出生果刀

屌你老母晏啲落去幫拖頂住

利申，間7仔係公司樓下

Kelen jung個個都傻尻
根據香港法律第 454 章的硬幣條例就列明，「以面額不少於 $1 的硬幣而言，所支付的款額不超逾 $100」；「以面額少於 $1 的硬幣而言，所支付的款額不超逾 $2」。換句話說，1 元、2 元、5 元、10 元大銀，只要合共不超過 $100 就可以使用；而 1 毫、2 毫、5 毫，只要合共不超過 $2 就可以使用

法律都有

根據基本法第454章《硬幣條例》
2.屬法定貨幣的硬幣
行政長官會同行政會議可藉命令授權發行硬幣，其設計、面額、成分、準重量及可容許的公差，須於命令內指明，而只要該等硬幣沒有經過任何受法律禁止的形式處理，即屬作為支付下列款額用途的法定貨幣 —— (由1999年第68號第3條修訂)
(a)以面額不少於$1的硬幣而言，所支付的款額不超逾$100；
(b)以面額少於$1的硬幣而言，所支付的款額不超逾$2。

唔會佢跟足指引做

利伸：7仔員工

7-11哥哥加油!!!!!!!!!!!!!!!!!!

7仔基本上最低階層驚西咩，又唔係高薪厚職，分分鐘暑假工嚟

畀你講咗先

7仔員工多數part time黎

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

佢地最好去搞晒全港7-11,去搞不合作運動,而家就係要亂,任何搞亂個局嘅事其實都係助力黎.

藍屍不嬲都係鳩噏唔會做
如果7仔炒佢其實都無所謂,邊度都搵到呢個價

課金課金課金！！！

屌！
死藍絲

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

大不了咪轉工
7–11好多時都係兼職

還擊呀連登仔

好驚啊

藍絲只有把口咋 屌佢那星

屌，d藍絲真係on9
唔撚知毫子唔可以用多過兩蚊
犯法架傻閪

大家幫下手啦 唔係下次無人幫你

推推

藍絲得把口
我未見過有行動
癈人有乜行動力

7仔員工都有良心過班狗

炒咪炒
7-11 通宵50蚊都唔到

711哥哥 你地無做錯

幫港發聲同向警察致敬
成日都有廢老講野
但係冇人去搞尻佢地🤷‍♂️
連登兄弟去藍C page做野啦
留係蘋果同立場傾計冇意思

賊喊捉賊

人地攞緊最低工資有咩好驚 笑咗 隨時唔撈啦

呢個啱！搞佢哋地頭

記得抵制晒全線7-11同惠康, 唔好得個講字

佢地知邊間咩?

支持藍絲抵制全線711

最後係點 好擔心

班傻西藍絲做得出先算啦
無錢收點會去做呀班垃圾

唔會有事 711好難請人

應該係巴打
上黎報個靚比 等我地讚揚下！

日本711大把留學生爭住做
香港就多數係d阿姐做

人工咁低

大佬呀 7仔咋 你估出幾萬蚊一個月
大不了咪唔做

7-11仲要間間鋪都唔同老闆

推

32.5

有十個嘅 一個中年C9扮後生女咁囉

加盟舖分分鐘佢就係老闆

班藍絲講就凶狠 做就碌撚
冇錢收你覺得佢地會出黎咩

搵人上向香港警察政散幫拖

學術研究

如警方有理由相信任何須予逮捕的人已經身處有關單位內，他們有權在沒有手令下進入任該單位進行搜查。

其實點為之「有理由相信」？任黑警9up？

要入就一早入左, 洗乜同你講噤多
黑警要開槍有冇同你講過?
成日開口埋口"有機會", 即係冇事囉

"須予逮捕的人"
TB 係話入黎調查案件, 冇話過"須予逮捕的人"O係入面

大量毫子好似係當3蚊？

成撚個fb都係呢啲人啦
同連登係兩個世界咁

係呀 7仔員工都係暴徒嚟㗎 罷去7仔丫笨

班藍絲以為自己好撚醒

咪就係，佢唔撈就上頭/自己落黎頂，到時睇下邊個怕邊個

絕對支持啦屌最好就總動員出晒黎阻住我地返工添

有人話連登仔應該搞個反攻五毛文宣團
呢家好多紅媒 yahoo Facebook YouTube 香討等等都有大量五毛出現指鹿為馬 但係冇人指出事實真相
導致大量藍絲自我打飛機

連登仔女千祈唔好阻人打飛機

法例規定
神砂 (<$1) 唔可以超過兩蚊
大餅 (>= $1) 唔可以超過 $100
咪睇下佢點增值囉

是但啦
班廢老藍絲講完都唔會出黎

諗下上次英國領事館就知

聲大大 得把口

叫佢地去IFC 搞不合作囉
尋晚保安都話唔歡迎班狗
唔去正仆街

鬼叫個價咁西

其實佢哋有邊次真係講咗就做？
癈人只識癈噏

咁呢句「有理由相信任何須予逮捕的人」，佢地話係就係？

藍屍果班傻鳩
出黎遊行 又唔撚夠膽
只識網上 做鍵盤戰士 有撚用咩

班藍屍就算數啦
叫佢地遊個行都無人出, 仲叫佢地玩不合作運動

大不了 比人炒 東家唔打打西家囉

大家係支持7仔既麻煩哂少少時間打俾7仔cs表揚下
22991110

個員工根本冇做錯
炒人都搵唔到藉口炒
同埋七仔咋屌，最多咪打過第二份工

懷疑班廢老有幾多個知IFC係邊，KFC就知係咩

唔使理佢哋 大部分藍絲唔收錢唔會做嘢

下集

尾段懷疑警察出手除開7-11職員口罩

或者係警察角度叫「警察先出手襲擊職員面部」

最多咪唔撈 呢d工一街都係
支持良心7仔哥哥

硬幣條款都唔識

71搵得個萬零蚊最多咪轉工

有冇人去探下7仔哥哥

7 11

大佬計錢㗎 預算幾多咪幾大效果